mac裝完野無反應

上網下載左個dmg。但裝左之後開佢無反應

硬件傳心師都唔夠

連軟件都要傳心

部機中左肺炎 快啲送佢去醫院

係咪開完dmg冇留意開左個新window入面咪有個app

重開機

唔係要拉個app入applications 個folder 咩？

個App係唔係32Bit

點睇佢係咪32bit?

佢寫住for mac用

樓主個名

關我個名咩事？
我寫李嘉誠咁我係咪李嘉誠先

你個macOS係咩版本又唔講
個dmg係咩software嚟又唔講
唔搵傳心師 唔通搵上帝

買/裝App時應該會列自己個system requirement，你揾吓

真係靠估

macos. 10.15.3
software係ic markets

禁佢彈左依句出黎

禁完開啟完全無反應，點攪呀？

用家問題